----INTEGRANTES----

aaron esono @aaronesono
alex grygo @alexgrygo
antonio monrela diaz @21antuuann
engel nieves @engel000
sofia chavez @minakira
francisco triguero @pacofiestas

----ATENCION----
La persona que este a cargo de la pagina principal (Paco) tiene que acordarse de
añadir los enlaces a las paginas en la barra de navegacion, y respectivamente los
demas tendremos que añadir con el paso del tiempo los enlaces de las demas paginas
en la barra de navegacion que creemos en nuestra pagina.

----COSITAS----
cositas